［文學丁丁］點解係衫褲鞋襪？

如題 點樣著完衫褲鞋先著襪

唔順口

完

你可以屙完屎先食飯，次序睇你個人喜好，無話「一定」

Sor認真咗答

由上至下 所以係衫褲鞋
襪以前d人著草鞋無襪 係近代先加上去

Agger
睇古裝劇 條褲會好似襪咁包裹埋隻腳
所以都係以前既人心思細密